其實點解咁多人煲fifa

好玩在咩地方

以前覺得足球game 好玩係因為有多變性
依家根本劇本，你技術真係勁過對手都一樣可以俾劇本玩死

好玩在足球做主題，同埋可以同fd玩

係
純粹係同班fds吹下水
笑下d蝦碌野

一直都只玩pro club鬥笑鳩d fd

係
Ut只會令自己愈打愈燥
所以都冇再玩ut了

睇住隊友幾球必入球都中柱 笑到碌地 開心過羸波

仲有啲明明必入嘅 射極都唔入 係咁射係咁笑

次次話俾劇本玩死既人
都一定係廢又唔認 輸左又係度搵借口

仲有望住隊友比人撞到碌幾個圈吹都唔吹

開住語音玩pro club好撚正

但呢個mode賺唔到錢，集集都無乜更新
要求唔高，多d 髮型、多d customize波衫都好呀

D bug幾集都唔改

I play heading bug FIFA online 3
FIFA 17 18 19 are all retarded.

EA sports it’s not a game.

係咪睇得多達哥